結他jj想夾band

有無自娛band想要結他手
本人2x歲 自學咗結他幾年 有夾過band
葵涌，mk都可以

彈pop rock metal都ok
聽開john mayer, a7x, dream theater, trivium, periphery, gunsnroses等等

鼓手here
巴打我同你聽啲野差唔多

punk band想搵結他同鼓手 有自己歌 可發pm聽demo

組緊自娛Band 但想玩返港台pop 有冇電結同bass

港台pop都ok呀
有玩過咩歌？

其實都係同keyboard手free jam下想試下組一隊出黎玩
如果有興趣既話tg傾下比片你睇下岩唔岩？

free jam我唔掂的 識嘅樂理好皮毛
都想睇吓片 睇吓跟唔跟到你哋嘅程度
tg: